女仔表白易d?

有個男仔系之前f3識既（4年前）個時feel到大家都鐘意大家，但冇一齊到。我一直都仲對佢有feel
最近約番出黎,應唔應該表白好？

系你老母

系你老母 孤獨終老啦

男人都會講feel 過左去冇左就係冇左

你唔係以為個個男人有女痴過嚟都受？

死返5p問

佢唔主動既話就真系冇？

系你老母 下世都孤狐終老啦

彼此彼此 我都祝福你孤獨終老或帶住帽過人世啦
有性病記得分享埋比老母。

收皮啦臭閪
死返5p 啦

halo 好耐無見